<resources>
    <string name="app_name">mini</string>
    <string name="obesity_advice">
    비만인 경우 무리한 운동을 하기 힘들기 때문에 생활 패턴부터 바로 잡는 것이 중요합니다. 비만인 경우에 생활패턴이 무너져 있는 경우가 많은데 불규칙한 수면, 불규칙한 식사, 불규칙한 수면의 반복이 많습니다.\n\n이럴수록 다이어트 실패 확률이 높습니다. 그러므로 규칙적인 생활 패턴이 중요합니다.\n\n비만인 분들은 하루에 30-40분 정도 유산소 운동을 추천합니다. 걷기나 혹은 자전거타기를 저강도로 하시는 것을 추천합니다. 강도가 강한 운동은 오히려 관절에 부담이 될 수 있습니다.\n\n비만인 경우 살을 빠르게 빼고 싶은 마음에 굶거나 소식하고 폭식 패턴을 반복하는 경우가 많은데 이러면 생활패턴이 무너지고 오히려 살이 더 쉽게 찌는 채질이 될 수 있습니다.\n\n마지막으로 음식의 종류는 크게 제한하지 않되, 하루에 각자에게 필요한 섭취 칼로리를 고려해서 600-700kcal 내외로 한 끼 식사를 드셔주세요.
    </string>
    <string name="overweight_advice">첫번째로 근력 운동을 꼭 시작합니다. 저항 트레이닝을 수행할 때는 인체의 움직임에 스트레스를 증가시키면서 각 단계별로 반복해야 하고 충분한 휴식과 회복 시간도 필요합니다. 이때 무작정 무게만 증가시키면 부상을 초래할 가능성이 높으므로 세트, 반복횟수, 강도, 휴식시간을 체계적으로 조절하는 것이 필요합니다. \n근력운동을 처음 시작하면 근육이 불균형하고 자세 조절 능력이 부족하기 때문에 안정성을 생각하면서 운동 루틴을 구성하는 것이 포인트입니다. 운동 템포로는 4/2/1에 해당하는 템포로 운동을 진행해 주고 휴식시간은 0~90초 잡아주는 것이 적당합니다. \n 두번째로 유산소도 전략적인 운동 강도 설정이 필요합니다. 과체중의 경우 유산소 운동의 강도는 운동능력의 60~80%보다 높지 않도록 해야하며 주당 칼로리 소모는 1250~2000kcal내외로 목표를 잡아줘야 합니다. \n 이때 운동을 통해서 체중을 빠르게 감량하고자 하는 마음을 내려놓으셔야 합니다. 운동으로 감량할 수 있는 체중은 아주 적으며 일주일에 0.5kg 이내로 생각하면 좋습니다.\n과체중인 경우에는 기본 운동 지침에는 저충격 또는 스텝 에어로빅(러닝머신, 로잉머신, 사이클, 수영)을 하는 것이 적당하고 운동횟수는 일주일에 최소 5일정도는 해야하고 하루에 40~60분, 또는 하루에 2회로 나누어 20~30분간 실시하는 것도 괜찮습니다. 강도는 최대 심박수의 60~80%의 강도로 하고 운동을 합니다.</string>
    <string name="benoraml">첫번째로 운동 측면에서는 근지구력을 꼭 길러줍니다. 전반적인 근력을 강화해 나갈 수 있도록 루틴을 구성하는 것이 중요합니다. 포인트는 근력 운동과 생체역학적으로 비슷한 동작을 묶어서 슈퍼세트로 세트를 구성해 주는 것입니다. 두가지 운동 또는 두 가지 세트를 사용함으로써 실질적인 운동량을 늘리고 강도를 증가시킬 수 있습니다. \n 두번째로는 식단 측면에서는 지방을 잘 챙겨야합니다. 물론 식단에서 지방을 챙겨 먹어야 하는 것은 사실이지만 다이어트 막바지에 이를수록 식단에서 지방을 배제하는 분들을 많이 볼 수 있는데 절대 해서는 안되는 행동입니다. 체중이 줄어들수록 체중이 줄어드는 속도는 느려질 수 밖에 없는데 이때 지방을 먹으면 다이어트에 도움이 되지 않을 것 같은 기분이 들수도 있습니다. \n하지만 오리혀 반대입니다. 지방은 각종 호르몬을 합성할 때 쓰이는 필수 재료이며 지방이 부족해지면 호르몬 생성에 제약이 생기기 때문에 원할한 대사를 방해합니다. 이렇게 대사가 원할하지 않으면 순환장애, 면역력 저하, 만성피로를 느끼게 됩니다. \n 따라서 다이어트가 오래 지속될수록 좋은 지방을 충분히 섭취해 주셔야 합니다. </string>
    <string name="under">건강하게 살찌우는 방법에는 4가지정도가 있는데 첫번째는 우리 몸에 지속적인 혈당이 공급되면서 인슐린이 너무 튀진 않게 지속적으로 나오는 상태를 만들어줘야 합니다. 생활 패턴도 중요하지만 혈당이 튀지 않고 지속적으로 유지되는 음식들인 복합 탄수화물을 먹어주는 것이 좋습니다. 예를 들어 백미를 먹거나 음료, 주소를 먹는 것보다는 백미에 콩류, 렌틸콩 같은 단백질이 풍부하고 무기질과 비타민이 많이 함유하는 음식을 먹는 것이 좋습니다. \n두번째는 양질의 단백질을 먹어주도록 합니다. 저체중에도 근육량이 없어서 저체중이신 분들이 많아 충분한 근력 운동을 해줘야 합니다. 운동할 때는 1시간 이내로 하는게 좋고 5세트가 넘어가는 세트수는 지양해주시는 것이 좋습니다. 하지만 고려하셔야 할 부분이 근력 운동을 하면서 단백질을 잘 안 섭취하게 되면 오히려 살이 빠지게 될 수 있으니 운동을 할 때는 꼭 단백질을 섭취하셔야 합니다. 세번째는 하루 3끼를 드시는 것이 중요합니다. 보통 마르신 분들이 기초대사량이 높은 경우가 많은데 거기다 키까지 크신 분들은 더 높은 경우가 있는데 안 먹고 음식물이 끊겨 버리면 몸에 있는 근육, 지방을 또 꺼내 쓰기 떄문에 살이 빠질수 있게 됩니다. 한끼 안먹어도 배가 안고픈 사람들이 많은데 공복이 길어지면 나중에 허기마저 사라져 안먹게 될수 있습니다.\n 네번째는 간식을 섭취하는 것도 중요합니다. 간식을 먹을 때 열량이 충분하고 불포화 지방산이 풍부한 간식이 좋습니다. 가장 좋은 것이 견과류로 아몬드, 피칸, 호두 같은 것들이 열량도 풍부하고 단백질도 조금 들어있습니다. </string>

</resources>